今次就支持掃地學會永遠榮譽會長—連囝 整PM啦👏🏻

冇PM我典找數比手足牙，成班毒撚驚死比人媾哂d囡

hi auntie cow 哂shitty d lui

以後大把女女排住隊等我

當年我都系靠pm先cow到15妹☺️

手足都吾去感情台典cow囡牙

屌奶星仲ｐｍ？人地直接放TG GROUP啦

自然有女黎波台搵我

我入過感情台既tg group, 比班毒撚踢左我，應該系我媾哂d囡

十卜ching

又典牙肥婆

十卜十卜CHING

義仔

和好ok? 請你食支煙🚬

諗起可以瘋狂收囡囡pm就扯扯地啦

就算有pm,小妹刀吾會隨便同人換電話😠

又撚囡pm你咩

又有隻人妖==

屌你牙

你老豆唔食煙 有心

有pm系統之後我終於可以名正言順去感台食女了
好感動牙

我老豆食煙呀，但我契弟唔食，請都唔要

有女齊齊食！有煙齊齊吸！

想裝🚬

食煙傷身呀 為你好咋粉腸

借幾飛煙泥食下

屌左佢咁耐都吾整vip同pm

vip真系快能d整拉-.-個apps成日彈來彈去禁左落廣告

有時開緊adblock刀間吾時有d廣告彈出黎=.=

整vip連老閪典賺盡牙==

藍妹5岩吾岩？

有煙就有囡🚬😎

有冇ching比我R支煙

得藍妹5咋，岩吾岩？

有煙食就好拉><

冇煙時 r到乜都會食🚬

去船p,d煙好值錢

和b幾時帶我去船p cow 女

淨係比比得起$1000既有錢仔去，靚女免費，普通女仔唔比去

求帶

他日我有錢
係中環整個十萬呎嘅酒池肉林
全波台免費玩

10m呎放哂全港model都得啦

我簡完之後
你地慢慢 酒水女人全部我比

FF下好啦gap囝

搵兄弟錢先有得發達，gap囝出錢請兄弟

我諗住賣料搵兄弟錢

我打算賣你地豬仔去非洲
發達了

期待同班囡囡pm 傳情
想玩玩了